msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tncr.content\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-06 02:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: tncr.content\n"

#: ./browser/house.pt:19
#: ./browser/landscape.pt:26
#: ./browser/monument.pt:26
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ./models/house.xml
#: ./models/landscape.xml
#: ./models/monument.xml
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ./profiles/default/types/Photo.xml
msgid "Edit"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/House.xml
msgid "House"
msgstr "老屋"

#: ./profiles/default/types/House.xml
msgid "House Type"
msgstr "老屋表單"

#: ./models/house.xml
#: ./models/landscape.xml
#: ./models/monument.xml
msgid "Id"
msgstr "識別碼"

#: ./profiles/default/types/Landscape.xml
msgid "Landscape"
msgstr "文化景觀"

#: ./profiles/default/types/Landscape.xml
msgid "Landscape Type"
msgstr "文化景觀表單"

#: ./models/relic.xml
#: ./models/ruin.xml
msgid "Level"
msgstr "級別"

#: ./profiles/default/types/Monument.xml
msgid "Monument"
msgstr "歷史建築"

#: ./profiles/default/types/Monument.xml
msgid "Monument Type"
msgstr "歷史建築表單"

#: ./profiles/default/types/Photo.xml
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: ./profiles/default/types/Photo.xml
msgid "Photo Type"
msgstr "照片表單"

#: ./profiles/default/types/Relic.xml
msgid "Relic"
msgstr "古蹟"

#: ./profiles/default/types/Relic.xml
msgid "Relic Type"
msgstr "古蹟表單"

#: ./profiles/default/types/Ruin.xml
msgid "Ruin"
msgstr "遺址"

#: ./profiles/default/types/Ruin.xml
msgid "Ruin Type"
msgstr "遺址表單"

#: ./profiles/default/types/Settlement.xml
msgid "Settlement"
msgstr "聚落"

#: ./profiles/default/types/Settlement.xml
msgid "Settlement Type"
msgstr "聚落表單"

#: ./configure.zcml:19
msgid "TNCR Content"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:19
msgid "TNCR Content Package"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/Temple.xml
msgid "Temple"
msgstr "寺廟"

#: ./profiles/default/types/Temple.xml
msgid "Temple Type"
msgstr "寺廟表單"

#: ./models/house.xml
#: ./models/landscape.xml
#: ./models/monument.xml
msgid "Text"
msgstr ""

#: ./models/house.xml
#: ./models/landscape.xml
#: ./models/monument.xml
msgid "Title"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/Photo.xml
msgid "View"
msgstr ""

#. Default: "Click to view full-size image…"
#: ./browser/photo.pt:21
msgid "label_click_to_view_full_image"
msgstr ""

#. Default: "Image"
#: ./models/photo.xml
msgid "label_image"
msgstr ""

#. Default: "Size"
#: ./browser/photo.pt:22
msgid "label_size"
msgstr ""
